覺唔覺牛扒呀拖羅呀呢啲一定要有筋先好食？

成日嫌有筋嗰啲
一係就唔撚識食
一係就細蚊仔

咁鍾意食筋你唔搵條橡筋咬？

你on9?

少筋怡情

不了

不了+1

樓主弱智

牙骹都軟

咁你講下點解有筋先好食先得架小朋友

秒條柒咩 咁鍾意食蛋係咪又要搵粒扭蛋咬？

有趙頭 有香味

秒左

#11

條筋有香味？

係

你咁幽默嘅

樓主識食 條筋令到件嘢提升至另一個層次

呢個真

牛扒唔知，賓周就係

樓主講得好

拖羅有筋？